蘇斯克查成為曼聯正式主帥

蘇b

係時候反so了

SO9 LAN!

以後個個都要畀試用期， 真係世界難撈

打柒金曼賀下佢啦

試乜用 而家興考牌

如果咁都俾佢坐正，我諗以後冇人會敢嚟曼
By the way！恭喜Sob

而家個勢係蘇b上任以嚟最差 官宣坐正都啱嘅 可以定下軍心

下？

係咁都唔比
自

輸咁多場都用

條友垃圾黎
淨識打士氣波

#sobout

通常會輸波

躝啦 雲高爾千古奇冤

睇死佢打後幾年成績肯定仲廢過摩佬

下個官宣係樓主黎曼聯

lm 一年後叫 蘇狗躝

skybet開左下任教練盤未

迪馬堤奧拎R聯仲未正式做主帥

daddy都係冤枉的

椰子先係最冤枉

費sir在下一盤很大的棋

樓主幾時入曼po

下咩撚